召喚考GRE/GMAT/想去美國讀書既你

因為屋企人有病，master畢左業之後就去左做野。
近排見病情好得7788，想報美國大學讀finance phd。

想請教巴絲打們，無讀書成年會唔會影響到個application?
同埋，有無過來人分享點預備gre gmat考試?

人地鬼理你咩